［全民討論］民間擺免警隊嘅可能性

2019年8月11日，香港警察向廣大市民展示咗一個清晰嘅訊息，就係
佢地唔撚會再受到法律規管。

而家想全能嘅連登仔一齊討論，分享大家各行各業嘅專業意見，搵出
由市民聯動發起擺免警隊嘅可能性

如今警隊公信力全失，正正係升級到全民不信任運動嘅最好時機

聽落好似好無稽，但係即管嘗試put our brain together and make it happens.
諗下721時警隊嘅無恥，諗下今日嘅血海深仇⋯⋯
佢地無任何資格擁有公權力

要做到呢一步，必須要有bargaining power

可以係:
1. 全罷 (交稅/課/學）
2. ？？

大家一齊努力令呢個idea可以成真⋯⋯
真係好撚嬲呀屌你老母死黑警!!!!!!

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

稅唔好罷，交多一蚊就得

立即解散警隊！！

拒絕承認警隊合法性

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

警隊根本係個失控嘅組織 已經唔受任何野規管 想點就點
想投訴？唔好話冇number呀 有又點 一樣告唔入
現時警隊已經冇任何認受性 一定要罷免佢

自推

推推推推推推推

push